### Маски в форме

Создайте форму с такими полями и масками:
(маска - это когда нельзя ввести никакие символы кроме описанных или
 есть строго определенных набор символов в поле нельзя ввести):
 - телефон: (_ _ _) _ _ _  _ _  _ _
 - email: _ _ @_ _ . _ _
